一拳超人個外型有咩吸引到你？

計我話一拳超人最型就係個眼神！
就係佢呢個必勝嘅眼神先帶起到成個人物！
你地話係唔係！

個頭
表情

光頭

一定係嗰個無人生意義嘅表情

小龍卷個boby最吸引我
再加上油木b配音 搞到我成日都想射精做愛

頹look先最殺食

其實好似天津飯

天津飯勁d

無
純粹個屈機設定吸引

正解

天津飯勁d都講得出

其實漫畫有冇透露爆破有咩戰績？

又係一拳做低啲怪

餃子都完勝 唔駛出天津飯

又係玩拳頭？
咁點解無打死條蜈公？

認同， 點解咁多負皮

打傷蜈蚣 但師父係秒

有人話一拳係甩咗頭髮嘅爆破

屌吹雪

認真活塞式

嗯嗯